想問admin點解del呢個post?

今日發夢同勇武去左二坡坊，想講d野⋯⋯

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

太detail驚手足上身掛
要滅聲係個post一上熱門就ban唔會等咁耐啦
費事留底保障手足姐

你睇記者拍d野仲detail播

係個post到搵樓主出嚟易啲 定係係條片搵人出嚟易啲呀

哦 即係想保護樓豬

幫你改番